1. Сделать файл запуска тестирования исполняемым.
```shell
$ sudo chmod u+x ./run.sh
```

2. Заполнить конфиг файл load.yaml
3. Установить токен в файле token.txt (для постоения графиков)
4. .Запустить тесты
```shell
$ sudo ./run.sh
```